收拾心情 抗爭繼續 五大訴求 缺一不可

我地要做到既係經濟攬炒

唔好忘記呢個最終目標

不論係一年 五年定十年

我地都要堅持落去

勇武抗爭一定係戰勝唔到呢個政權

如果黎明行動以月做單位

我就唔撚柒信唔經濟爆炸

屋企呢半年輸左就快半個億

冇犧牲就唔會有收獲 而呢場運動入面

係要付出大量犧牲先會收獲

每一票都係用血汗淚換番來

已經冇得退 冇得懶 冇得休息

犧牲左太多太多人事物

我地可以得到既 只有勝利

改善行動 並非停止行動

各位充滿智慧勇氣既手足 請收拾心情 繼續努力

我地冇得輸 諗都唔準諗

約好左煲底見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

各位早d休息 抗爭繼續

push

推！

黎d post要推

手足加油

推

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

SAVE POLYU

推阿！

真！！！！

區議會最多反映到民意！

唔做休息撚

推阿屌 抗爭繼續

推阿

勇武抗爭一定係戰勝唔到呢個政權

呢句係咩意思 拉